點樣係無女性朋友既情況下識女仔

20歳 A0

你讀緊書定點先

讀緊書

同感無拍過長拖

做義工
返吓啲興趣班
唔係咁都要教吓話？

做偽娘 唔洗教啦

建興

唔算好靚仔但係都中上級

小弟希望可以用正常方法識女女

返工 生活圈子無女性朋友

上連登開po,叫春

叫春難定出pool難

睇東張now

讀緊咩先

23 a0💔

想識女性朋友定女朋友先

係街度問
前提係你靚仔

20歲A0 得163 中等樣
唉。。。